屌你老母完成今日任務。。。。。。。。。。。。。。。

400/139=2.8xxxxx
嘔返2.8罐可樂

冇用架...

跑左幾耐

HOUR

係RIDE BICYCLE

生滋羊呢？

自從我轉左飲ZERO
我肥左..

點會

Zero代糖 飲普通版仲好

YES..硬係覺得代糖有D陰謀

邊到做運動

不要找我